有無人知呢隻野嘅sticker可以係邊到搵到

跪求

艾利薩比斯

銀魂都冇睇過